何君堯fb：今日不談「殺」，因已是昨日事情 批「文字獄」籲放馬過來

建制派立法會議員何君堯「殺無赦」言論引起爭議，有人就此事報警，警方列作「求警調查」，交由港島總區刑事部公眾活動調查組跟進。何君堯昨晚於facebook進行例行直播時繼續解畫，又說「今日不談『殺』，因為已經是昨日事情」。

何君堯於fb直播表示，他不喜歡語言暴力，亦不會鼓吹暴力，強調當日言論不是鼓吹殺人，遺憾有人有這看法，認為是「惡意想法批評」，「（當日集會）嘉賓上台講話，我聽到表示認同時，就附和，認同時候的看法是好明白對港獨要煞停、要否定，最重要大家聽件事主題是什麼，對港獨敵愾同仇」。

他自言是有情緒的性情中人，「有人可能說我愚蠢，我當自己是蠢又如何，實際上我是否蠢，大家可以睇清楚」，重申自己的言論沒有絲毫意圖挑起武力、知法犯法動機，「希望大家清楚」。

至於當日提出「殺」的屏山鄉事委員會主席曾樹和，何君堯說，「我又唔會覺得曾樹和錯，只不過他的表達方式……曾樹和比我更加真情，說話不太掩飾。（曾樹和說）殺，我知道他殺的意思不是真的殺人，不是。」

何君堯續說，當日在台下言論只是「分析評論」，批評記者問題「超低能勁搞笑」，加上記者屢次追問令他有少少動氣，「（集會）兩個幾鐘頭你班廢柴都聽不明白主題是什麼，來挑機？」他重申，自己不是渲染暴力，是討論「港獨」問題利與害，「其中『殺』會在裏面出現，你喜歡還是不喜歡見到」，指摘有些人「挑機」別有用心，唯恐天下不亂。

至於被指像搞「文化大革命」，何君堯強調自己無啟動到「文化大革命」，亦不是要搞社會撕裂，而是「撥亂反正」、「搞番好社會」。他並斥責「黃絲」、「港獨」分子提倡「文字獄」。

何君堯又提到，昨日他在fb留言「報警告我恐嚇呀，笨」，結果「他們（對方）又真是做得出（報警）的喎」，批評社會上有人愛嚴刑峻法，但他不會為自己言論「say sorry」，強調自己「對得住天地良心」，「夠膽就放馬過來，我是不會怕你」。

不過他之後表示，「今日不談『殺』，因為已經是昨日事情，現在是要講的是蠢的何君堯應該要怎樣可以燃亮我們聰明的團隊們，看清前路是怎樣行，我願意以身去服務，試出前面陷阱是如何」。

呢條友係咪痴左線

縮番入老母個閪度

班愛國人士無得殺人一定巧唔開針

律政司：「奪」字有暴力意味

究竟邊個提倡文字獄先

「（當日集會）嘉賓上台講話，我聽到表示認同時，就附和，認同時候的看法是好明白對港獨要煞停、要否定，最重要大家聽件事主題是什麼，對港獨敵愾同仇」。

學梁愛詩同范婦人最鍾意個句，唔理咩原因，犯法就係犯法

屌 又係你寸7人叫人報警 報左就話人地鐘意嚴刑峻法

你叫報先報警架ja 咁大個仔都未見過又咁ge嗜好

精神分裂完未?

「奪」字咁耐啦 搞人就得 人搞你就唔得

但你今日未入册

即刻諗起呢個畫面

收皮啦，搞文字獄點夠港共嚟
一個奪字就話好暴力
馮敬恩話隊冧佢都判有罪啦

無論你有咩偉大目標，犯法就係犯法嘛
我記得唔知咩知名人士定法官講架

又要威又要戴頭盔

從來文字獄都係當權者先有能力搞，你收皮啦
既然法官話「奪」字有暴力意味
當眾講「殺」某群人有冇問題咪留返俾個官判囉
你咁理直氣壯都係留返同個官講啦，啊「律師」

個STATUS

一朝天子一朝臣，咁簡單既道理都唔明，仲以為而家係689年代咩

如果好勇鬥狠呢招係work既，689就唔會冇得連任啦

「不要推」？

係咪林鄭話再搞大佢cover咗佢啲首置屋就殺咗佢呀？

笠水狗！

上庭自辯啦律師
請大狀我笑鳩你

過左去就唔講，咁你幫人打官司打撚呀？？？？？

棒打落水狗，唔好俾佢停

佢個鴨脷洲港式抵死唔夠講咩？

勁撚過689

又搬籠門

笠水

佢同果堆邊逃跑邊大叫過黎打我呀
有咩分別

唔好俾佢停

因為係尋日講 所以就唔再存在
尋日打劫捉唔到個賊 聽日就會無罪

呢樣我同意呀

777擺明唔好闘

你見今次奶共派都無人去個集會，得何律師條柒頭去

繼續講多啲
到時一個唔好彩
共匪即棄比人拉
睇你上庭對住呢堆自己講過嘅說話自辯表演

開始淆底呀

Treegun 2.0
唔好俾佢停

原來係青山走犯

歷史文件，昨天的事，仲有無其他

笠水狗

而家連建制派都出黎插佢啦

宣誓都係過去嘅事情啦
咁又DQ

黃gphone係咪可以即日出獄

馮敬恩句「隊冧你」都可以勝訴了

廢物